\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\input{preamble.tex}

\title{Affichage des Objets 3D et Lancer de Rayon}
\author{Chen Q\textsc{ian} \and Mario G\textsc{onçalves}}

\begin{document}
	\maketitle
	\input{Abstract.tex}

	\section{Introduction}
		\input{introduction.tex}
	\section{Impl\'ementations des diff\'erentes classes}
		\input{base.tex}
	\section{Anti-Aliasing et SSAA}
		\input{ssaa.tex}
	\section{Influence de la couleur de la source}
		\input{sourcecouleur.tex}
	\section{Conclusion}
		\input{conclusion.tex}
\end{document}
